# README #

このドキュメントは、ozone notesへWordPress実装を発注されるお取引様向けに作成しています。
デザイン、マークアップの際ご配慮いただきたい点や、こうすると工数が減らせるという点などを情報共有します。

### 免責事項 ###

本リポジトリの記載事項は、あくまでozone notesへ実装発注いただく場合において、メンテナンス性の向上と実装工数の削減を目的として独自に検討したものです。
必ずしもWordPress実装のベストプラクティスを示したものではない点は、あらかじめご了承ください。

気付いたときやバージョンアップ時などに予告なく随時追記・更新していきます。

### GitHubに移行しました ###
https://github.com/ozonenotes/wp-document/wiki/HOME